希望張超雄議員見到：你唔好灰心，要撐住呀！

琴晚有三毛抺黑，出面大把post 講，我唔係到重覆

老實講點解今次抺黑迴響咁大，好大可能係由於連登仔612 前都好唔鐘意張超雄。係慣性思考下，有任何屌鳩張超雄既言論係特別容易令人相信， 呢一點希望張超雄議員你能夠諒解：

-唔係話你企係後生仔前面，後生仔仲係要屌你。 只係大家之前牙齒印深，容人俾人帶風向。 好多人睇到post 都即刻幫你澄清，希望你體諒

今次運動仲支持到今日，全因不割蓆，不篤灰。

-一但屌走左張超雄議員你，你就會變成第一隻鬼，整個團隊相任就會土崩瓦解。 不割蓆，不篤灰，再無呢支歌仔唱。

最後想提出一點， 一旦張超雄退卻，咁下一個會到邊個？

-三毛一定係對特定目標做野。 無左張超雄，下個就係楊岳橋？ 譚文豪？許智峯？？
我地需要張超雄議員繼續幫我地引三毛攻擊！因為你同連登仔牙齒印最深，一日你同我地同一陣線，你就最易俾人屌！ 等於我地打機，唔係個個都係攻擊手，總要有個"坦"(防禦手） 企最前幫大家頂箭！！你愈俾人屌即係幫左我地愈多！！！！！

-----------------------------------------------
最後想同連登仔講，我地要對事不對人。 岩既要讚，錯既要屌。

張超雄其實本身未必需要走出黎大家知道嘛？ 佢票源真係唔小係小數族裔同殘障小孩家庭。 呢群人有幾大需要張超雄出黎參與逆權運動？

今次張超雄俾腦友坊割蓆，其實真係犧牲左自己政治資本黎企係後生仔身邊。 呢一點，好似無乜連登仔出黎擊節贊賞

又黎

巴打睇真d 先屌

手握香港兵權的男人

Push

push

推
我無野講

推

收皮啦 佢哋喺度阻撚住曬咋

今次cctvb直頭扭曲議員原意 痴撚線 唔可以放過依間仆街大台

可能能因為我只係和理非，唔係勇武，我一直都理解唔到點解d人咁憎張超雄，張超雄只係標準既大愛左膠，佢可能太天真，太理想，但佢唔同林鄭，佢真係初心不壞，幫人從來都無錯，即使佢有時過火佐，但罪不至死，唔認同佢既政見可以唔支持，但點解要憎，佢點都叫實際咁幫佐人，唔係果d聲清話幫人實際卻在害人既人，大把人比佢可憎得多，留返d力氣去憎果d人唔好過

相比泛民呢邊，當初話係為佐殺人案立例既建制同林鄭，送中失敗後就完全放棄，完全唔理殺人案，初心？真係虧佢仲講得出

我一直都諗好唔好起訴求加殺人犯，唔好比佢因為林鄭on9而無事，不過驚失焦，集中唔到力量而已，依家由議員提出係最好既結果，支持單次送台或修例送其他民主大國，就係唔送獨裁中國，再一次證明我哋反送中，唔代表我哋包庇殺人犯

我哋議案又提佐，可以做既都做灑，我哋無可能可以代表林鄭同台灣傾，所以，記住：殺人犯無事既話完完全全係因為林鄭

係cctvb扭曲咩，唔係三毛留言同流傳扭曲咩？我好耐無睇cctvb，應該不論建制定cctvb都無人敢公然扭曲話佢支持修例吧，係就正，公然減自己既公信力

熱普城&三毛好撚煩！！！

成日組人鏈阻人做嘢
引難民入港
撐你老母

成場運動其實睇唔到有泛民同無泛民有咩分別

唔係，應該話無泛民唔使搞到咁慘死咁多人，至少200萬果日無人洗版撳住人乜都唔好做。

張超雄講緊live
幫我開post
我到咗上限
0
0

處理0.3 post 係要冷處理呀，你跟佢topic 討論，無論正反方向都已經中左計。所以唔好再出張超雄post 就係最好應對辦法

呢個時候出黎講呢樣野，預左比人屌賣港架啦。

係咪應該轉講其他野，例如修定警例，穿印有警察/police字樣的官方制服期間，必須出示委任證